遭控性侵男喊冤 女：生理願意但心理不願

桃園一名吳姓男子（25歲），遭女網友指控涉嫌自前年10月起至去年9月，多次在吳男車上或女網友的住處與她發生性關係。女網友指控吳男明知她有說不要，還是強迫她與其發生性關係，並在去年1月及9月讓她2度懷孕，做了2次人工流產手術。 吳男坦承雙方是情侶關係，且曾發生多次性行為，並稱她每次一開始都說不要，但再詢問她，她就沒有反對了；並說其中確實有幾次看到她臉色有變，就停下來沒做了。而女網友也表示，與吳男發生第一次性行為後，她還是持續與吳男約會，但因為當時正在打離婚官司，所以不敢把事情告訴別人；且吳男在做的時候，她也會有生理反應，故她以為自己是可能願意的，只是她心理不是很情願。由於女網友指控第一次遭性侵後仍持續和吳男出遊多次，且沒有報警，也沒有去驗傷等情形，無法單憑其指控就認為吳男性侵，桃園地檢署今予以不起訴處分。（突發中心張沛森／桃園報導）

吓？咁玩法都得
我睇唔透呢個世界呀

即係我扯旗但我不想屌？
好復雜wo

桃園市得一分

咁又真係唔奇

你個比喻好差

要拍片說：我願意
才抽插吧

越想越不對勁

同台妹扑嘢唔簽定不反對通知書 老閪都唔屌 屌完之後成世都要擔驚受怕

下次強姦, 理生理唔願意但心理願意

你應該係絲打

又有兒登仔罵戰開始，咁講個個屌西都可以話強姦,我身體機制需要，我個心理不願意，世界大戰又黎啦，就好似愛同性分開咁，你唔仲意條女又會屌佢咩，呀婆又唔見你屌

意思係性同愛可以分開，你屌呀婆都可以係真愛

你唔係無試過扯旗唔想屌下話 ...

背脊好痕 但唔想比人幫手r?

咁搞法簽左自願做愛協議書都冇用
仲要搵埋心理醫生證明條女精神狀態

係唔係假新聞黎ga

下次屌閪簽返份contract先

不起訴，無分

但生理反應不嬲都無參考價值唔通你姦到女潮吹/ 男射精就代表係合意性行為咩

見到標題覺得單野咁癡線
入到黎發現係台灣個心就覺得好正常

真架

啲女濕又真係未必想攪野架wor
但點講都好 女人係呢啲強姦案入面玩撚曬

男人有時起身碌鳩會硬咗，但唔係想出火

女人

未比尾數

強姦呢d控方應該有舉証責任啦，唔係女方幾時反悔都得。最簡單證明當時唔願意就係反抗，反抗有㾗跡可以驗返岀黎，唔係都唔知點證明到女方唔同意性交

嚴格黎講就算一開始同意左，扑到一半個女仔突然唔想扑，男仔繼續都係犯法。
所以最正確做法係個男仔一邊扑一邊問
比唔比我屌比唔比我屌比唔比我屌比唔比我屌比......
個女仔一邊比人屌一邊答
我比你屌我比你屌我比你屌我比你屌.....
同時男仔亦要打醒十二分精神，一但聽到條女突然有改口我唔比你屌既傾向。
係個唔字出口之前就要即刻猛條撚出黎，然後合理眼(如果唔係會比人告偷窺),同即刻係條女既視線範圍消失(如果唔係就係暴露狂同性騷擾)

我認為為左保障自己保障他人，政府應該立法男仔扑扑野要考牌。
而且扑野既時候必須掛係當眼位置比女方見到，清楚了解對方係合資格扑野人士。有能力確保係任何情況下，性愛都係係安全，合法，雙方同意既環境下發生。

我覺得可以整個"我可以比你屌"牌掛係女人條頸度

ho ham sup

就黎覺得告得入都唔出奇
呢個世界已經痴左線

2018/19 香港超級聯賽揭幕戰：
理文 vs 傑志
2018-08-31 20:00 @將軍澳運動場 $80/$20

口裏說不 閪裏卻很潮濕

係身體反抗，唔係生理反應

係咪即係龜頭小嘴巴打俾肥婆餵春藥之後咁？

即罐春藥 但心裡不情願

台灣誣告每兩三日就有一單,因為官方無追究誣告罪,所以好多台女成日想作人一筆,作唔到又無損失

好似考車牌
我鐘意ching嘅創意,要比女性知道同人扑野自己都要負責任,唔係全部歸咎男性身上

wtf

洗鬼咁多野咩
不如話以後立法扑野要拍片
每次上庭辯方可於片上放映以證清白

男人先明
條友絲嚟

以後扑野都要搵個呀sir係附近睇住咪得囉

唉濕撚晒

咁又真係可以想自己r

要預約，由合資格第三者在場監督及紀錄過程

台灣真係有攪笑民族性